- что такое IDE?
  - зачем
  - что умеет
  - примеры использования из реальной жизни
- что такое виртуальное окружение(virualenv)?
  - зачем
  - как создать
  - как пользоваться
- менеджер пакетов
  - зачем
  - как пользоваться в PyCharm
  - альтернативы(консольный pip)
- что такое VCS?
  - зачем
  - примеры использования

Показать повседневные инструменты и научить ими пользоваться

- ДЗ: 
  - Откройте настройки IDE и поменяйте стиль на Darcula
  - Создайте виртуальное окружение и установите библиотеку requests 
  - Создайте шаблон файла типа Python, в котором уже будет импортирована библиотека request
  - Работа с проектом
    - Откройте свою домашнюю работу из раздела 2.3 в IDE
    - Опубликуйте проект в GitHub
    - С помощью IDE проверьте свой проект на соответствие PEP 8
    - Загрузите результаты работы в репозиторий
    - Пришлите ссылку на репозиторий